悅湖山莊食蕉同警方合作鎖閘 玩困獸鬥

悅湖山莊食蕉鎖閘唔俾居民入內

同警方合作

推

悅湖要人

點做保安架屌

新年無利息

現場住戶試下同保安講 唔比入就新年冇利是！！！

佢直情鎖閘

仲郁人打居民

呢班外圍唔關坐座頭事
有d仆街外圍都成日恰9座頭
所以勿亂屌錯人
屌都屌班外圍好了

利申：熟識悅湖管理員

咁個男係外圍？